[最後文宣] 蟈安法下，文宣台admin的6點肺腑之言。

【支共壓港 最後備忘】
國安法殺到，抗爭何去何從？
以下幾點嘅說話，希望可以成為大家於極暗中嘅明燈，守到黎明。

•全力投入攬炒 根本別無他選
•防護措施要做足
•國際戰線 重中之重
•唔好麻目 唔好自閹
•尊重團結並重 真正齊上齊落
•留有用之軀 靜待黎明反撲

TG channel: @igsavehk
IG page:
FB page:

自推
光

復

香

港

時

代

革

命

推

幫手推推好冇

Save低都好

唔係最後，抗爭係唔會完o架